一人一首聽到會心痛既歌

猜不透 前奏就痛死左

哪裡都是你

幾分傷心幾分痴

如何可以不再見

綿綿

在冥冥中他不屬你的

後來的我們

今天我

心痛

你好不好

說好的幸福呢

只能想像一起但我沒勇氣 所以很想討厭你

那合照歡愉對望，那夕照迷倒海港，曾為你寫的歌

是 是早知有今天

以後別做朋友

獻世

從未來再見,遺憾舊時不太會戀愛

she will be loved

Katrina

女神，一聽到就心絞痛

First love

小幸運

我們的紀念
放羊的星星個插曲 好撚好聽

我都係

知足既最知足版

演員 以後不作朋友
仲有好撚多

陳詠謙 寫妳太難

成首成首都好中

說了再見

呢首

淘汰
我不願讓你一個人
突然好想你
司機
生還者
畫火柴
沒有人
我的回憶不是我的

我不是一定要你回來

一場誤會
雜技

我們曾相愛 想到就心酸
我曾擁有妳 真叫我心酸
林宥嘉 - 心酸

光年之外

我們曾相愛 想到就心酸

好久不見

2年前 我ex分手個陣sd比我 唔撚知咩心態

黑洞

睇到個名都痛

我曾擁有你....

仍是會 流淚 失眠

破相 心淡

後來的我們
次次聽到 用新的幸福把遺憾抱著 都眼濕濕

暗湧

天真有邪

絕世失戀歌

親愛的仇人
仲有遺失的美好

矛盾只因心愛著 你知嗎...

磚塊裂了色褪掉

至情至聖

回電我

lonely Christmas

好好過

不來也不去

明明首歌講放手但俗人如我聽到會心噏

愛我請留言

後視鏡裏的世界 越來越遠的道別

心淡

傷神

失憶蝴蝶

Vincent

到底為止

sor 到此為止

唔好解讀啦 都過咗去
向前望

一路向北

我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲⋯

最近有loop
風在山路吹 過往的畫面全都是我不對

識野

斷點+無能為力+只是太愛你

我不好愛
有唔少ver 但eason最好feel

難得一遇 有人共鳴
聽啲甜到漏嘅歌反而仲傷心到谷底

四季

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

就是你狠狠把我一夜之間 變成了大人。

我一路向北

共你甜蜜過先崩潰
還有沒有人 令我驚險又興奮

因為我不知道 下一輩子還是否能遇見你
我不要做斷點

我好想你

可惜沒如果
未完的承諾

空白格 楊宗緯版

我個名

小城大事，聽完會成日都唔開心

可惜不是你

拈花錯 污泥染 都抵我逕自老

阿牛
時光倒流二十年

終於結束的起點

夠鐘死心了

雨還在下妳聽得見嘛?
是我的思念
滴滴答答
滴入妳的心
就會想起我

薛之謙 ---下雨了

好可惜
演員

苦沖開了便淡

All about your heart

曾期一期必loop

說什麼再平反

我聽開張學友版wo

我差點講真

當你沉默得高調

心的距離

薛粉喎

陪我到最後